我極度懷疑班警犬心理開始正常

呢兩月以來，大家見到多次警民沖突，愈黎愈激烈。

社會各界，各行各業全部出黎屌鳩班警犬，但佢地一於少理，繼續濫用制度賦予佢地既權力，特別係前線果班人，打示威者好似殺父仇人咁，我初頭理解唔到每個月$24000既薪金可以令前線警犬出賣佢地既良之。

OK！你話佢地背後有人撐佢地對示威者用過量武力鎮壓，咁我冇野好講。

你話佢地為左呢份工，去拼博，完結後可以升職加薪，享受示威者人血饅頭，fine！咁人不為已天誅地滅，咁仆街既賤人仲算做有正常人思維。

但依家事實係佢地高層都開始淆底了，冇出現過為佢地既武力鎮壓解晝，前晚張建宗向市民道歉，然後一班最低層PC仔 / 督察出黎屌鳩自己頂頭上司個頂頭上司，今晚地鐵站內不顧後果武力清場 （包括打外國記者），完全唔怕事後會被清算。

我開始覺得，佢地心理可能已經扭曲左。

佢地大部份本身係毅進仔，著起制服後，可以行使極大權力，包括係街上對佢地覺得可疑 （任何人）扣查，查身份證，兇鳩平民，久而久之佢地身上有一份由自卑到自我認同到過份膨脹既感覺。

佢地依家任何人都唔會驚！包括一哥既上司既上司，甚至佢地只會聽從現場指揮官任何不合理既要求！包括向民居（老人院）射催淚彈，布袋彈打頭，打到人地頭破血流，射眼致盲等等！

場運動完結後，我覺得有必要全面重整呢個警隊及追究佢地是否犯法！

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

Topic係咪漏左個 唔 字

漏左最重要嘅字

正解: 本性開始正常發揮

根本就係精神失常
用打份工用自以爲正義用天公地道催眠自己
以為聽高層命令唔洗負責任
但當有日你啲高層都被清算既時候
推出黎問罪既必然係你地！
你地只係一隻棋，價值根本可有可無！
你地打份工，冇你去做都有其他人做！
豬一樣的畜牲。